點解要減肥?

因為

因為肥